文在寅：特朗普應該獲得諾貝爾和平獎

據路透社報道，韓國總統文在寅稱，美國總統特朗普應該為結束朝鮮無核化談判的僵局所做出的努力而獲得諾貝爾和平獎。

曾經獲得諾貝爾和平獎的韓國前總統金大中的遺孀表示，韓國總統文在寅因為促成韓朝首腦會談以及後面可能舉行的美朝峰會，有望獲得諾貝爾和平獎。但韓國總統文在寅低調表示，美國總統特朗普努力解決朝鮮半島核談判僵局，才應該是這個獎項的得主。

文在寅說，「特朗普總統應該獲得諾貝爾和平獎。我們需要的只是和平。」 1月時，文在寅也曾表示，特朗普總統「因為促成韓朝對話值得褒獎，這可能是美國領導下的制裁和壓力所導致的結果。」

上周美國《國會山報》報道，多位美國共和黨議員也表示，特朗普應該獲得諾貝爾和平獎。美國共和黨議員Luke Messer稱，獲得諾貝爾和平獎，將是對特朗普在朝韓和談進程中角色的「認可」。

參議員Lindsey Graham也曾表示，如果特朗普能在朝鮮半島無核化談判中獲得成功，就應該獲得諾貝爾和平獎。

上週五，朝鮮領導人金正恩與韓國總統文在寅在位於韓國一側的板門店邊境村和平之家(Peace House)舉行了歷史性的會面。金正恩預計會在接下來幾個月里與美國總統特朗普會面，但是外界預計金正恩不會屈服於特朗普的核心要求－－立即進行徹底的核裁軍。

週一美國總統特朗普在推特上表示，他有意在南韓邊界的和平大廈會見金正恩。

川普在推特上說，「這次會晤的地點考慮了許多國家，但在南北朝鮮邊境的和平之家是不是比第三方國家更有代表性、更重要也更持久的地點？問問而已！」

去南泡邊境

有連登仔嘅背影

好想睇下班美國左膠依家有咩反應

冇美國搞9恩仔 你估佢會同南韓傾咩

Trump 應該諗咪撚俾我
影衰晒

明明就肥仔恩良心發現

左膠MERDIA

我無記錯Obama上任唔夠兩個禮拜就獲提名, 最後同年10月唔知點解拎埋
最後仲應該成為史上炸死最多人嘅和平獎得主

文在寅：明串習總無做過野 吹咩

識做既應該提名埋金仔啦

真正和平係建基於絕對武力之下，肥仔金屈服，除左因為北泡無水之外，好大原因係Trump不停同佢鬥大，到肥仔金發現自己無牌時，就變成委曲求全，同南泡和好。呢獲真係可以叫刁總死撚開

cnn 紐約時報 同毒果 又黎集體失蹤

侵侵好波

香港代表蕭生獲得諾貝爾和平獎

恥蝗帝情何以堪？？？

實至名歸

雜總：我頒個孔子和平獎俾自己

大巴大巴摑埋去左膠塊閪臉

今次侵真係夠資格拎和平奬

不過我係佢就唔會去拎獎，以免比和平獎個光環綁住自己

唔駛爭 三個一齊攞

一巴車落 Obama 到

左膠不願面對

侵侵做咗佢哋最想見到嘅嘢

繼續講緊通俄門同做佢係種族主義者

Bbc奶共記者Zhong wen話文在寅係刷侵侵鞋，真正既功臣應該係中國wo

美國南泡北泡 一齊拎

激撚死蝗

其實北韓係金正日果陣, 都試過兩次宣佈放棄核武, 但原來只係援兵之計
唔夠幾年又玩番核武

要令北韓徹底無哂核武, 先係真正和平

obama都拎到證明呢個獎呢家幾咁廢

中肯

睇到好尷尬

點解無金仔份？

左膠對人唔對事

支那又蠃

Obama條垃圾癈丁

佢鬧過女人係臭雞
fucking racist

當然美中日韓都唔100%信肥仔金真誠改革開放
但係今次讓步真係好難以置信地進取
如果金仔再玩返彈弓手返轉頭
咁佢真係比佢呀爺仲有料
真係好期待兩韓日後發展會係點

做到，北韓只係緩兵之計
做唔到，侵侵垃圾

朱仔成，雜種好驚咩

肥仔一直最想就係跨過支那依幅牆
依家跨到啦，梗係跟大佬啦

中共係1979年改革開放, 當時美國都以為中共會慢慢改革成民主.......
但六四事件之後, 中共又變番仆街

如果北韓真係改革, 外國資訊流入北韓, 到時北韓人就會學識爭取民主, 爭取自己利益
到時睇金正恩點應對.........

習近平 一向都係廢物, 外交 內政乜都唔掂, 遲早玩完
驚唔驚又有咩所謂

乜都冇做過 只因為佢係黑人 同講左句change 左膠on撚9

習近平, 史上最廢領導人

特朗普得諾貝爾和平獎 中國或成最大贏家

奧巴馬

年代唔同啦，以前個個唔想打仗，依家你想做仆街，講緊命都無埋

中國成最大贏家

如果北韓人學識反抗, 金正恩準備變第二個卡達菲
鎮壓又死, 唔鎮壓又死

係現代, 獨裁者 一向都無好下場, 好在有美國

全部同trump拎和平獎有關嘅POST都俾人down voted to hell
啲左膠又要扮睇唔到但又好撚嬲
又駁唔到 只可以係咁down vote唔俾人睇到

合理
Trump

老美話唔定支持金仔政權
目的係抗衡中國
所以會唔會有革命出現
一定機會好細

如果北韓人出來搞革命, 金正恩武力鎮壓, 美國一定要做野

美國可以 借機推翻金氏推翻, 再扶植革命軍成立新政權, 到時更好
美國扶植既政權, 最起碼聽自己話..........金正恩隨時有機會反叛美國

特朗普=媒人

八年都做唔到野，收番黑仔個奬啦！

應該金仔攞先岩

垃撚圾

我都唔明佢當初憑咩攞

幾星期前
美國左膠：兩韓和談關侵仔撚事

侵仔又贏

如果係 贏國仲唔大鑼大鼓出黎攞彩

變性人無得去廁所呀

依家左媒煲緊佢屌妓女單嘢
無人報呢單咖喇

總統叫雞重要過兩韓結束戰爭（好似係）

而家唔係時候，一有和平獎就綁手綁腳，好難同支那用戰爭開拖

From Donald J. Trump Facebook page

贏國又贏

中国又贏

三樣嘢唔衝突
同Nixon係watergate主謀同佢打開中美外交大門一樣係兩件事